我好擔心，係咪要有人死先得？

Sorry用d咁嘅標題引大家入黎
我係一個而家搭緊車返工嘅打工仔
星期日晚太過悲憤瞓唔着
尋日就請咗假入機場
但係公司department入面個個都係同路人
但係都冇商量過共識
我擔心嘅係，係咪好多人都好似我咁淨係得尋日一日入去塞機場
癱瘓一日發洩完今日又過返正常生活？
醫護界已經打響頭炮無限期罷工
點解仲未見其他行業出黎罷工？
無人講罷工，咁到底今日會有幾多人入機場
癱唔癱瘓到機場。。。

如果我哋得第一日成功，之後幾日都失敗
咁下一個爆發點係咩？
係咪要見到自己人比警黑打死先有大罷工？

如果你同我一樣而家返緊公司
唔緊要
記得同你上次有份一齊罷工嘅同事傾下
813，繼續一齊入機場！

721 811

813．癱機場

816．擠提日

不合作運動點都要再搞，唔好比警察堆柒野轉移視視。

721 811

警察暴力不斷升級，又射盲人，又對女性肆意非禮，又扮示威者挑起事端，唔可以再等啦，要即刻組織學生罷課! 請呼籲身邊想罷課嘅學生加入呢個群組:

有多十萬個人死都唔得，因為港豬唔肯武力升級，又盲信維穩派同黑警既詭計同自己前線抗爭者割蓆，港豬死撚硬，抵撚死！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size